幸運如意恥笑區

柏寶好波

P都冇埋

唔準你地咁樣話柏寶

抄名😒

我係高登都呢個名喎ching

識野

呂建威、柏寶廢到
Lucky Bubbles是無辜的

【幸運如意第三貶落第五】準短途王誕生！上季最佳新馬初跑級際賽即勝

短途王幸運如意手執幾多個g1？

屌，次次賴慢步速追唔切，今次又做乜九，Q都甩埋

起碼要轉倉/換騎師，兩樣做晒更好

轉去我新證明自己

我新係g1工廠